求文宣兄弟幫手設計

小弟突然有個諗法
將呢排大家影到嘅相片
製作成明信片寄給全世界讓全世界去睇
但自己唔識整⋯⋯求兄弟代勞